<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Note>
  <Scene1>
    <Note_text1>
      <title>จดหมาย #1</title>
      <text>สวัสดีข้าคือ.......
    ข้าได้จากโลกนี้ไปเพราะ... ได้โปรดตามหารูปภาพครอบครับของข้าให้ที ข้าจะขอบคุณเจ้ามากๆ ถึงแม้อีกไม่นานข้าอาจจะกลายเป็นวิญญาณผีร้าย ถ้าข้าทำร้ายเจ้า ข้อขออภัยเจ้าด้วย</text>
    </Note_text1>
    <Note_text2>
      <title>จดหมาย #2</title>
      <text>สวัสดีข้าคือ ยอด (รปภ.)
    ต่อจากฉบับที่หนึ่ง ข้าพบว่ามีบางอย่างที่ไม่สามารถอธิบายได้อยู่ๆ ผู้คนก็เริ่มหายไปหรือบ้างคนก็ล้มป่วย มันเกิดอะไรขึ้น ข้าเขียนจดหมายฉบับที่สองขึ้นเพราะ ข้าจำได้ว่า ข้าฉีกรูปทิ้งไว้แถวนี้ ได้โปรดนำรูปทั้งหมดมาต่อกันจนเป็นรูปภาพครอบครับของข้า แล้วข้าจะเปิดทางออกให้เจ้าเอง</text>
    </Note_text2>
    <Note_text3>
      <title>จดหมาย #3</title>
      <text>    ที่นี้มันมีแต่อะไรแปลกๆ บางทีก็มีเสียงใครสักคนพูดอยู่ในโถงทางเดิน เสียงนั้นเหมือนคนที่มีอายุมากๆ ข้าคิดว่าต้องเป็น......ที่อยู่ในอาคารแห่งนี้แน่ๆ
    ไม่นะข้าได้เสียงมันดังขึ้นเรื่อยๆ ช่ว...ย.....ข..........</text>
    </Note_text3>
    <Note_text4>
      <title>จดหมาย #4</title>
      <text>    ใช่แล้วล่ะ มันคือเสียงของเจ้าที่ในอาคารแห่งนี้ สิ่งที่ช่วยข้าคือ ข้าได้นำรูปภาพวิญญาณทั้งหมดมาต่อกัน แต่คิดว่าอีกไม่นานรูปทั้งหมดอาจจะปลิวออกไปจากแท่นบูชานี้อีกแน่ๆ ได้โปรดนำมันมาต่อกันให้ได้อีกครั้ง นั้นแหละคือทางออก</text>
    </Note_text4>
    <Note_text5>
      <title>เศษกระดาษหนังสือพิมพ์</title>
      <text>ข่าวเมื่อวันที่ 12/.......
    เกิดเหตุเศร้าสลด เมื่อมีผู้ชายคนหนึ่งได้ฆ่าตัวตายจากการ........ทำให้เขาตัดสินใจกระโดดจากชั้นนี้หรือชั้นที่ 3 ลงไปข้างล่างจน............. ขณะยังไม่สามารถระบุตัวตนชายคนนี้ได้เพราะ.............จนไม่สามารถ.............</text>
    </Note_text5>
    <Note_text6>
      <title>เศษกระดาษบันทึกรายงานเข้าเวร</title>
      <text>บันทึกครั้งที่ 26
    ที่นี่มันมีแต่อะไรแปลกๆ ตอนกลางคืนวันนี้ข้าได้ไปตรวจสิ่งของตามปกติ ข้าได้บังเอิญพบห้องแห่งหนึ่งที่มีแต่หุ่นโชว์เสื้อ ข้าสัมผัสได้ว่า หุ่นพวกนี้อาจจะมีวิญญาณสิงอยู่ เพราะทุกทีที่ข้าเดินผ่านพวกมัน ข้าเห็นแผ่นกระจกว่าพวกมันหันหัวมามองข้าอยู่ตลอด ข้าคิดว่าข้าไม่ได้คิดไปเองแน่ๆ</text>
    </Note_text6>
    <Note_text7>
      <title>จดหมาย #5</title>
      <text>..............
    ข้าได้ยินมาว่า...........ที่นี่มันมีแต่พวกวิญญาณเฮี้ยน.............ทำให้ไฟฟ้าในอาคารนี้ดับบ่อยๆ ข้าเลย............ต้องไปหา..........มาใส่ มันน่าจะวางไว้ข้างในห้อง ลองไปหาดูเองหรือไม่ก็พกติดตัวไว้</text>
    </Note_text7>
  </Scene1>
</Note>